有冇人想屌我?我好索架

認同請分享

我屌

男定女先？😏😏

跟機

冇圖你話你係欣宜都得啦

自貼先

冇圖冇真相喎

我係女仔嚟架

我屌啊
老閪都屌

做左變性人幾耐

跟機.我排第幾個

原來真係會有人無聊到咁

lm

你係咪陳寶珊？

係咪比人爆ac

你地可唔可以一齊入我啊

可以

閪窿入兩碌，屎眼入一碌
啊，我要入口

唔知會唔會入口即溶呢

想屌到你噴水

癡撚線

睇過！